點解有屋企唔返要住酒店

究竟係咩心態